年青人行旺角,不應只行西洋菜街

其實旺角仲有好多野可以買

買廚具原來可以黎到上海街近果欄一段,就可以買到好多有用ge廚具,你可以係度買到一隻靚鑊去炒飯,買到一把靚刀切菜,鍾意煮食ge你絕對不能錯過
img]
旅遊發展局推介架

咁當然唔係個個都鍾意煮野食,好似我咁就鍾意逗下木,砌下傢俬,咁我地就要黎新填地街同廣東道

你地睇,幾多舖頭,鍾意買口罩防塵又得,總知玩木工電器男人野,必遊之選

之後我就推介大家去煙廠街廣華街
煙廠街就有價廉物美ge街市,可以感受小舖人情味,同雜貨舖阿叔買打雞蛋又可以吹下水,同菜檔阿姐買下蕃茄又可以吹下水,同魚檔哥哥傾兩句,又可以平d買條靚魚返去蒸,當然記得魚類要快d煮,擺耐左又腥又臭就有排洗了,雞蛋蕃茄呢d易爛易碎,唔該小心d袋好,未返到屋企就整爛就無謂啦

咁點解要講埋廣華街?
當然少不了war game用品啦。
留係屋企坐係電腦前玩rainbow 6,不如約班志同道合朋友book個場玩下war game,但上彈ge槍就唔好喇,買下軍服扮軍人影張相打下卡都ok ge

驚大家唔識去

油麻地地鐵站C,D出口出